有睇開YAHOO新聞嘅手足麻煩入一入嚟

其實知道有好多上一輩既人都每日都仲會碌下YAHOO新聞做日常資訊更新
包括小弟自己,奈何YAHOO新聞嘅留言區長期被一毛佔據洗板
好多極盡人性嘅留言都睇到個人好嬲,
但其實中間有好多中立OR偏藍嘅人都係長期俾呢種"主流思想"影響緊
呢種係一種日常資訊上嘅潛移默化
千其唔好覺得YAHOO個引擎垃圾就忽略左佢對上一代人嘅影響力
因為好多上代人就算唔用YAHOO SEARCH都人依然用緊YAHOO做首頁

如果你平時真係都同我一樣有睇開YAHOO新聞嘅,
唔需要做多幾多,碌到底,LIKE番啲合理既留言,DISLIKE啲無人性嘅一毛留言就夠
俾番上一代人知道乜野先係主流民意

兄弟爬山,各自努力
千萬唔好忽略大家可以貢獻嘅每一點力量

對方好多人喎
不過同意要一齊反攻

我無野講 (不斷講 問咩都係依句)
唔簽任何文件
叫律師 (點都好 save低幾個聯絡資料)
同自己講唔好驚 當人廢up
唔解電話鎖